入黑社會玩OCamp要改組名，要有和字

和興

和你冧友

和黃入到去會唔會被毒打

咁其實黑裡社會都有愛國既

和警嫂在床上全力撐警

邊樹見到？

警黑合作

和盡天地風雲之聲

屌俾你講咗先

共和國

和確特

和平

撐開個撐

天時地利人和

和邪